civil 爆左煲 唔信可以問下8大師兄及ive朋友

Civil degree
Hku,ust,poly,city,珠海,thei +其他topup +海外大學
一年閒閒地千幾人出黎爭工做
Ive hd 一年青衣+屯門 夾夾埋埋成廿班
一年又出800件hd

邊撚到咁多工比你地？
Ust civil 2up grad 過來人
今年仲未搵到工
唔撚關學分/intern問題
而係你想讀呢科 又想搵到野做
除非你識人做大粒野
否則你好難搵到工

而家連最基本垃圾works II 都無再開位
無錯 起薪係唔錯 但係你搵到工咩？
你接受到星期一至六都要返工？朝8晚8

收皮啦
我話我自己KongU civil first hon 都得啦

仆街冇錢唔好學人請人，成日話乜撚爆煲想降低人工

冇爆

成班狗西黎

點呀講中哂駁唔到ah

我hku civil first hon 一畢業起薪22000
係垃圾先冇人請

interview都講到口窒窒咁
鬼有人要